紅磡方向火車沙田飛站

見到月台有班吉車，全車都係義士

2219喺紅磡站
聽到廣播講由於人流過多
所以唔停沙田站

十分鐘前大圍上車，過咗沙田見到月台至少三十幾四十個手足

見到有班吉車停沙田月台
全車都係義士

但如果班車唔開就請君入甕其他火車全部飛站